一人N個必睇神作

求緍大成戰
鋼鍊FA / 2003
光的圍棋 (棋魂)
數碼暴龍 01
火影
One Piece
Gundam Seed
Marvel 係例

鋼錬fa agree
加銀魂

寄生獸

Crossgame 幸運四葉草

EVA
魯魯修
小圓

可以講d我未睇的嗎